# README #

O programa foi desenvolvido em Java. Utilizei uma maquina linux para desenvolver e testei utilizando o terminal.
Para executar e testar o programa basta colocar os arquivos Tatic.java e sample.txt na mesma pasta, compilar e executar.
Qualquer duvida estou à dispodição.